C) Lidé a zvířata. 1. Můj osobní vztah ke zvířatům je moc dobrý, protože mám radá zvířat. Měla jsem hodně mnoho domácích zvířat. 2. Myslim že človek více škodí zvířatům než pomáhá. Človek má velký vliv na přírodu a udělá mnoha problem. Taky človek zabívá mnoho zvířat ve lidé udělává nejaký organizace, který chraní přirodu a zviřat. A to je moc dobry pro zvířat. 3. Podle mě ideální soužití človeka a zvířat vypada tak, že človek nikdy nezabivá zvířat, a to je není možne, protože človek potřebuje maso. Ale človek musí zabívat méně zvířat i jenom tech zviřat, kterých potřebuje.
